\ProvidesPackage{config}

% ---------------------------------------------------------------------------
% PAQUETES BÁSICOS
% ---------------------------------------------------------------------------


% ELIMINAR WARNINGS DE ESPACIADO
\hbadness=99999  % or any number >=10000
\hfuzz=9999pt

% IDIOMA
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lipsum}  

% MATEMÁTICAS
\usepackage{amsmath}    % Paquete básico de matemáticas
\usepackage{amssymb}	% Fuentes matemáticas
\usepackage{upgreek}
\usepackage{amsthm}     % Teoremas
\usepackage{mathrsfs}   % Fuente para ciertas letras utilizadas en matemáticas

% LISTAS
\usepackage{enumitem}       % Mejores listas
\setlist{leftmargin=.5in}   % Especifica la indentación para las listas.

% ---------------------------------------------------------------------------
% COLORES
% ---------------------------------------------------------------------------

\usepackage{xcolor}     % Permite definir y utilizar colores

\definecolor{0}{HTML}{000000}
\definecolor{50}{HTML}{F2F2F2} %fondo definicion
\definecolor{100}{HTML}{CEECF5}
\definecolor{200}{HTML}{CEECF5}
\definecolor{225}{HTML}{000000}
\definecolor{250}{HTML}{4B29D2}
\definecolor{300}{HTML}{ECB500} %proposicion
\definecolor{350}{HTML}{32A800} %linea para ejercicios
\definecolor{375}{HTML}{FFFDF6} %fondo ejercicios
\definecolor{400}{HTML}{01DFD7}
\definecolor{450}{HTML}{DBDBDB} %linea ejemplos
\definecolor{500}{HTML}{B9001F} %definicion
\definecolor{600}{HTML}{01DFD7}
\definecolor{700}{HTML}{01DFD7}
\definecolor{750}{HTML}{01DFD7}
\definecolor{800}{HTML}{01DFD7}
\definecolor{900}{HTML}{01DFD7}
\definecolor{1000}{HTML}{FFFFFF}


% ---------------------------------------------------------------------------
% ENTORNOS PERSONALIZADOS
% ---------------------------------------------------------------------------

\usepackage{mdframed}

%% DEFINICIONES DE LOS ESTILOS

% Nuevo estilo para definiciones
\newtheoremstyle{definition-style}  % Nombre del estilo
{}                                  % Espacio por encima
{}                                  % Espacio por debajo
{}                                  % Fuente del cuerpo
{}                                  % Identación
{\bf\sffamily}                      % Fuente para la cabecera
{.}                                 % Puntuación tras la cabecera
{.5em}                              % Espacio tras la cabecera
{\thmname{#1}\thmnumber{ #2}\thmnote{ (#3)}}  % Especificación de la cabecera

% Nuevo estilo para notas
\newtheoremstyle{remark-style}
{}
{}
{}
{}
{\bf \sffamily}
{.}
{.5em}
{}

% Nuevo estilo para teoremas y proposiciones
\newtheoremstyle{theorem-style}
{}
{}
{}
{}
{\bfseries \slshape}
{.}
{.5em}
{\thmname{#1}\thmnumber{ #2}\thmnote{ (#3)}}

% Nuevo estilo para ejemplos
\newtheoremstyle{example-style}
{10pt}
{10pt}
{}
{}
{\bf \sffamily}
{}
{.5em}
{\thmname{#1}\thmnumber{ #2.}\thmnote{ #3.}}

% Nuevo estilo para la demostración

\newtheoremstyle{theorem-style}
{10pt}
{10pt}
{}
{}
{\bfseries \sffamily}
{}
{.5em}
{\thmname{#1}\thmnumber{ #2.}\thmnote{ #3.}}

%% ASIGNACIÓN DE LOS ESTILOS

% Teoremas, proposiciones y corolarios
\theoremstyle{theorem-style}
\newtheorem{nth}{Teorema}[section]
\newtheorem{nprop}{Proposición}[section]
\newtheorem{ncor}{Corolario}[section]
\newtheorem{nlema}{Lema}[section]
\newtheorem{ndem}{Demostración}[section]

% Definiciones
\theoremstyle{definition-style}
\newtheorem{ndef}{Definición}[section]

% Notas
\theoremstyle{remark-style}
\newtheorem*{nnote}{Nota}

% Ejemplos
\theoremstyle{example-style}
\newtheorem{nexa}{Ejemplo}[section]

% Ejercicios y solución
\theoremstyle{definition-style}
\newtheorem{nexe}{Ejercicio}[section]

\theoremstyle{definition-style}
\newtheorem*{nsol}{Solución}


% ---------------------------------------------------------------------------
% CONFIGURACIÓN DE LA PORTADA
% ---------------------------------------------------------------------------

\newcommand{\asignatura}{%
  Lógica\\
  de\\
  Primer\\
  Orden\\
}

\newcommand{\autor}{Daniel Zufrí Quesada}

\newcommand{\grado}{Doble grado de ingeniería informática y matemáticas}

\newcommand{\universidad}{Universidad de Granada}

\newcommand{\enlaceweb}{https://gitlab.com/danizufrique/danielzq\_public/tree/master/LPO}
